{
  "Momi": "Momi",
  "Personal": "个人",
  "Family": "家庭",
  "Home": "首页",
  "Transactions": "账单",
  "Reports": "报表",
  "Profile": "我的",
  "Add Transaction": "记账",
  "AI Assistant": "AI助手",
  "Manual Entry": "手动记账",
  "Monthly Balance": "本月结余",
  "Income": "收入",
  "Expense": "支出",
  "Recent Transactions": "最近账单",
  "View All": "查看全部",
  "No transactions yet": "暂无账单记录",
  "Start recording your first transaction": "开始记录你的第一笔账单",
  "Family members haven't added any transactions yet": "家庭成员还没有添加账单",
  "Start Recording": "开始记账",
  "Smart Bill Entry": "智能记账助理",
  "Currently recording for": "正在为",
  "Currently recording personal transactions": "正在记录个人账单",
  "Hello! I'm your smart accounting assistant.": "你好！我是你的智能记账助手。",
  "You can:": "你可以：",
  "Tell me about expenses directly, like 'bought groceries for $58 today'": "直接告诉我消费信息，如\"今天买菜花了58元\"",
  "Send photos of receipts": "发送购物小票照片",
  "Upload bill files": "上传账单文件",
  "Enter expense information...": "输入消费信息...",
  "I helped you parse this transaction:": "我帮你解析了这笔账单：",
  "Amount": "金额",
  "Description": "描述",
  "Category": "类别",
  "Merchant": "商户",
  "Date": "日期",
  "Confidence": "置信度",
  "Confirm and Save": "确认并保存",
  "Edit and Save": "修改后保存",
  "Cancel": "取消",
  "Transaction saved successfully!": "账单已保存成功！",
  "Added to personal transactions.": "已添加到你的个人账单中。",
  "Added to family transactions.": "已添加到家庭账单中。",
  "Anything else to record?": "还有其他要记录的吗？",
  "Cancelled saving. Anything else to record?": "已取消保存。有什么其他需要记录的吗？",
  "Sorry, I couldn't identify transaction information from your message.": "抱歉，我无法从你的消息中识别出账单信息。",
  "Please try to describe more clearly, like 'bought groceries for $58 today'.": "请尝试更明确地描述，比如\"今天买菜花了58元\"。",
  "Error processing message, please try again later.": "处理消息时出现错误，请稍后重试。",
  "I'm recognizing your receipt image, please wait...": "我正在识别你的小票图片，请稍等...",
  "I'm processing your bill file, please wait...": "我正在处理你的账单文件，请稍等...",
  "File uploaded:": "已上传文件：",
  "Insufficient permissions": "权限不足",
  "Need camera roll permission to select images": "需要访问相册权限来选择图片",
  "Error": "错误",
  "File selection failed": "文件选择失败",
  "My Transactions": "我的账单",
  "Family Transactions": "家庭账单",
  "Selected": "已选择",
  "items": "项",
  "Delete": "删除",
  "Recorded by": "记录人",
  "Note": "备注",
  "Reports and Analysis": "报表分析",
  "Feature under development...": "功能开发中...",
  "User": "用户",
  "My Family Spaces": "我的家庭空间",
  "Manage family members and shared transactions": "管理家庭成员和共享账单",
  "My Budgets": "我的预算",
  "Set and manage personal budgets": "设置和管理个人预算",
  "Payment Accounts": "支付账户",
  "Manage bank cards and payment methods": "管理银行卡和支付方式",
  "Export Data": "导出数据",
  "Export transaction data": "导出账单数据",
  "Notification Settings": "通知设置",
  "Manage push notifications": "管理推送通知",
  "Help & Feedback": "帮助与反馈",
  "Get help and submit feedback": "获取帮助和提交反馈",
  "Logout": "退出登录",
  "Add Transaction Page": "记账页面",
  "This page should not be displayed": "此页面不应该显示",
  "Food & Dining": "餐饮",
  "Transportation": "交通",
  "Shopping": "购物",
  "Entertainment": "娱乐",
  "Healthcare": "医疗",
  "Education": "教育",
  "Housing": "住房",
  "Communication": "通讯",
  "Clothing": "服装",
  "Other": "其他",
  "Salary": "工资",
  "Bonus": "奖金",
  "Investment": "投资",
  "Part-time": "兼职",
  "Other Income": "其他收入",
  "Cash": "现金",
  "Bank Card": "银行卡",
  "Alipay": "支付宝",
  "WeChat Pay": "微信支付",
  "Credit Card": "信用卡",
  "Monthly": "每月",
  "Yearly": "每年",
  "CSV File": "CSV 文件",
  "Suitable for opening in Excel": "适合在 Excel 中打开",
  "PDF File": "PDF 文件",
  "Suitable for printing and sharing": "适合打印和分享",
  "Today": "今天",
  "This Week": "本周",
  "This Month": "本月",
  "This Quarter": "本季度",
  "This Year": "今年",
  "Custom": "自定义",
  "Date (Latest)": "日期（最新）",
  "Date (Earliest)": "日期（最早）",
  "Amount (Highest)": "金额（最高）",
  "Amount (Lowest)": "金额（最低）",
  "Pie Chart": "饼图",
  "Bar Chart": "柱状图",
  "Line Chart": "折线图",
  "Smart accounting, easy financial management": "智能记账，轻松理财",
  "Network connection failed, please check network settings": "网络连接失败，请检查网络设置",
  "Login expired, please login again": "登录已过期，请重新登录",
  "No permission to perform this operation": "没有权限执行此操作",
  "Requested resource does not exist": "请求的资源不存在",
  "Input information is incorrect, please check and try again": "输入信息有误，请检查后重试",
  "Server error, please try again later": "服务器错误，请稍后重试",
  "Unknown error, please try again later": "未知错误，请稍后重试",
  "AI parsing failed, please enter transaction information manually": "AI 解析失败，请手动输入账单信息",
  "Family space does not exist": "家庭空间不存在",
  "Invalid or expired invite code": "邀请码无效或已过期",
  "Transaction already exists, please do not add duplicate": "账单已存在，请勿重复添加",
  "Budget exceeded": "预算已超支",
  "Export failed, please try again later": "导出失败，请稍后重试",
  "Transaction added successfully": "账单添加成功",
  "Transaction updated successfully": "账单更新成功",
  "Transaction deleted successfully": "账单删除成功",
  "Family space created successfully": "家庭空间创建成功",
  "Joined family space successfully": "加入家庭空间成功",
  "Left family space successfully": "退出家庭空间成功",
  "Budget set successfully": "预算设置成功",
  "Budget updated successfully": "预算更新成功",
  "Export completed": "导出完成",
  "Data synced successfully": "数据同步成功",
  "just now": "刚刚",
  "minutes ago": "分钟前",
  "hours ago": "小时前",
  "days ago": "天前"
}
